曾稱追究罷工 醫管局人力資源主管突辭職

醫管局出現高層人事變動，據悉，醫管局人力資源主管彭飛舟已辭職；有指他辭職是因自己家中理由，以及希望做回臨床醫生。自今年初醫護發動罷工救港，醫管局多次表示會追究罷工醫護，彭飛舟作為人力資源主管，曾去信全體醫護，表明局方會就「未獲批准的缺勤」保留追究權利，令彭本人也受前線醫護狠批。

彭飛舟是一名內科醫生，自2016年5月任葛量洪醫院行政總監，2017年11月起兼任東華醫院行政總監。彭也曾在醫管局總部出任總行政經理（醫療職系）及總行政經理（質素及標準）職位。2018年10月接任現時的人力資源主管。

推

想移民了

歡迎跳船

你放心實有篤你灰

制裁近了，你們必須悔改

做做下醫生做HR?

追殺條冚家鏟

別讓他跑了

又一個要報MI-5, FBI

即係嫌佢未夠狠
要換個再仆街D既

多謝手足做嘢

又有人想迴避制裁

係時候換個講普通話嘅上位啦

呢個口講冇行動，要換個行動派呀

你估咁就可以唔使制裁

HA係咁，所有部門ge阿head都係醫生黎

醫生管理局

except chairman范鴻齡, 胡定旭都係商界佬

Push

拉一派打一派

好快啲跳啦啲人 遲咗跳都無用

你走唔甩架

lm

別讓他走了

一定係移民走佬

睇樣就知係閪人

好地地做個離地醫生咪幾好咯

家中理由想跳船無咁易
永世留係大灣區做醫生啦

如果如果良心發現轉黃係咪應該俾機會人呢？

思路正確

行動左啦, 出信恐嚇喎

仲唔跳呀

Mark低佢 咪比佢走

5眼國安ready

不要讓他跑掉

咪俾條仆街走佬，點對得住啲醫護啊！咁鍾意追殺，咁鍾意秋後算帳，要佢一家永生永世留喺大灣區！

篤灰師

係時候留意一下

彭飛舟
個名都改得衰過人

Thanks.
-
從我的iPhone傳送

岀信啫
無做嘢

想跳船？
唔洗諗

ok擇左名

彭非洲

又驚....個個都驚
為國家做事都唔知驚咩

一個都唔可以放過

制裁近了

親共派都跳船移民,其他港豬仲話死守香港?有BNO好2021年1月即走

又一隻

你心水清
我都覺得係 藍天使阿哥一睇就知何妖style

有無人覺得佢好似小夫

清算醫護了

商家佬做親都冇好野

即報五眼！

準備去考中國醫生牌啦，歐美唔洗指意去架啦

你當我哋係神?sorry你悔改都冇用, 接受制裁食中國啲屎啦

太遲了

秋後算帳有呢個諗法都無得走

之後又會傳佢同老細一直不和

定律黎

想走去邊呀

唔係以為走得甩？

含撚啦hr

已記名

見佢好似想跳船移民
cap定堆舊新聞

Yes

全民淆底

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

又跳船，係咪俾前幾日7婆核子論嚇親

準備移民？

大家記低個名呀

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

篤

HA最大粒嗰啲九成都係醫生
啲總行政經理 你以為係eo 其實都係醫生

不要讓牠跑掉

想走佬!

同埋柒婆都未有事 好心唔好日日制裁制裁
分分鐘係唔夠紅俾人換 要個即刻清算嘅

唔辭職都可能冇人記得佢 個List 太長

神赦免人不等於免去地上的報應。

想成功移民？
sor 你已經入咗list喇
等做大灣區人啦

推爆你

清算

想走？

分分鐘IT部都係醫生睇

但係個主席就可以搵個紅底商家佬黎做

呢d醫生黎定畜生黎？

是美國的制裁起了作用

公營福利野搵班習慣利潤最大化嘅商家佬黎run 真係得港共依個官商鄉黑警勾結嘅垃圾政府先會諗到。領匯就係另一個好例子

呢啲人辭職通常要3-6個月通知 無咁快走到

政府啲官商勾結愈做愈核突

因為想慳錢
搵商家返黎係要黎cut人手cut錢

啱啊 it部主管真係醫生

cut 埋cut 埋d錢就比班毅進狗呃ot

垃圾，有醫生唔做做垃圾冷氣房

回力標

仲想做臨床？想害死香港人

認真咩？

條死仆街乃完共想咁易走數？

係真
有啲醫生電腦都ok
但只係少部份

食屎啦

正解

咪撚比佢走啊

個樣都衰過人uber眼

呢條垃圾想走佬

醫生管理局，未聽過咩？
全部都係醫生管，連錢都係醫生管

全家想移民又真係家中理由嘅

換大陸人

摞錢去英國退休好過啦，仲同你顛？

又跳船

留名

唔好俾佢走

移民LU~~~

呃你做咩

痴線，人地自己都未向我地求情
我地使乜咁快將佢想像成好人

出信都可以係敷衍上面，始終到而家都未炒人係事實

似搞移民

下次出post標題開埋名會好d

HO得nursing, AH, IT, CPO, Business support 同finance 嘅CMs唔係醫生

香港=鐵達尼號

HA個新IT Head都係醫生

本身憑住佢嘅專業資格，去到世界都一樣可以搵到安定嘅生活同豐厚嘅收入，完全冇需要同共產黨共存亡

想移民

想移民？

醫生管你局

近了

睇個面相就知唔係好人

想清算醫護?
依家等俾人清算返你轉頭啦
一世留喺大灣區啦

冚家鏟

齋出信已經好好，
咁係咁意都要做🐒戲交功課俾上頭是常識吧

今次唔係實捉到你
係實篤爆你

疊埋心水轉行做中醫喇

一個都唔好放過

做開膠層又會忽然返去做clinical

明明升職升到火箭咁

真心2021年1月太遲啦！要走最多剩番呢1，2個月。

南海，台海戰雲密佈，中美2方都極有一戰意圖，擦槍走火跟住開大片係遲早的事。

依家BNO過去可以落地申請LOTR去做嘢/讀書。萬一唔批都可以180日免簽留喺英國當放長假散心等開申請。

收皮啦辭職

彭飛舟

Up 嫁姐 落場睇幾隻就話開會又盛走嫁啦
好似校長咁姐
你都唔預佢返黎落場掃case 嫁啦

佢大把假啦